一萬億究竟是甚麼概念

我㩒咗計數機幾次，
一萬億除以一千萬係等於十萬，
換句話說，
一萬億可以買到十萬個價值一千萬嘅單位，
所以我想問一下，
究竟全港有冇十萬個價值一千萬嘅單位呢。

一言驚醒夢中人